美斯C朗收左皮，巴塞&皇馬迷轉左支持邊個國家呀屌

小花迷撐烏拉圭,牙朗迷撐法國

用下死人腦啦
呢二個球會乜野國家架

一 個阿根廷, 一個葡萄牙

高見

皇馬球迷轉撐格仔啦
有摩迪球王

咪爭啦
一齊支持克羅地亞
摩迪歷拉傑迪

連登地理學家

冇咗沙拿 痢都一齊支持格仔

疤+皇 都係西班牙。唔明提子同亞軍出局有咩影響

收到風 疤狗花迷轉撐烏拉圭

西班牙

痴線,樂觀的人條白痴仔又比人秒

幾過癮

其實話巴轉投西班牙有冇考慮地緣政治問題，真巴迷恨巴所恨，你叫人支持西班牙同derby輸波叫人分享同市光榮有咩分別
我係所謂賤種皇，我有切身感受

法國 西班牙 格仔 三隊都係皇+巴

啲巴之前先屌到拉傑迪反皮

支持尼馬做世一

大和解 齊撐西班牙

鍠疤下體都有西班牙+法國+格仔

日本冠軍，全部球王都要登機

祖國囉

但一撐又柒嫁啦班友